[突發］身上有螢光粉既千奇唔好返大陸

D大陸海關會用支野照你 身上有粉既就會抓入房盤問 著長袖都冇用 因為頸上面都會有

而家唔會直接就查手機 而係照左有野先查

因為朋友返大陸比人照過 已fc

推 有粉要洗走先好返大陸

有無都唔好返

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

我覺得今晚班狗會CAMP站

有冇都唔應該去啦

唔好再去中國

有冇粉都咪撚再去中國

同埋唔知d粉有無毒 可能係投毒事件！

push
唔建議返 但真係要返就留意下

唔係必須就咪撚返大陸啦

你唔使換衫沖涼？

有無粉都唔返啦

D粉可能用水沖唔走

好似沖唔太甩

推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

呢單野要推上國際媒體

下次有直升機就記住開遮

無螢光粉都唔好返陸啦

沉日屋企三隻貓都有嘔過

平時都係食野太快先嘔，沉日三個都在用餐之後一段時間先嘔，淨嘔水

仲要三個約埋同一日嘔好少可，大家食唔同味罐頭

前日明明無食過蛋

D貓有咩事同佢死過

推 有冇粉都唔好返大陸

係所有後生仔冇咩事都唔好去嗰邊

乜撚野返大陸唔係個度黎點叫返？

步驟一：在合法集會偷雞灑一次
步驟二：在無不反對通知書集會再灑一次
步驟三：聲稱凡係有螢光都係參加非法集會暴徒
步驟四：無差別拘捕

有冇方法令到啲蟲蟲都有

fc依個詞語係咁用

岩岩想講 係 去鬼国

又重左量？

咁如果班水貨客身上有粉

點洗？

無咩事有冇粉都唔好翻

有疑點嘅一下就甩

本來就唔應該去土共生蕃區

【對準政權】只要跳閘一年，黨鐵損失240億，港共政府損失180億

一直經濟制裁港共政府

洗乾淨都唔好番阿
佢會要你打個飛機出黎再照
睇螢唔螢光
我朋友己fc

白色恐怖嘛

不要說「返」大陸
試著說「去」大陸

澳門呢

蝦人唔識common law

警真on9

831黎遠見到直升機 有開遮 唔知有冇中

吿唔入硬
但影響健康
要追究到底

有冇中都咪再去中國

去到今日仲返大陸就抵死啦

我隻好少嘔嘅貓，嘔咗2日

家陣班狗寧枉勿缺佢地唔係為左入你罪，係要捉你去打同非禮姐，話撚知你打唔打得甩

真 我已被迫打一次出黎
咩都冇干打真係好辛苦

同意

又發夢又返上去鬼國係咩道理？
俾上面捉住仲慘過滿清十大酷刑

依個時候番去,同送頭有咩分別

根本就點都唔應該再返中國

依家返大陸唔check電話？

推 點都唔會去大陸

幫手推

去地獄鬼國做咩？

幻彩詠香江
Or
Use drone to observe/take down heli

sorry 係去

On9仲 上深圳比支那人 食香港人d錢

話唔定對人都有影響 不過動物對少啲劑量都會有反應

謀殺呀

重返乜撚野大陸

好人好姐點會去中國

屌，正常都唔返啦
自動送中？

D廢老藍絲有粉咁點去大6

講左幾多次
係去大陸
唔係返大陸

我死我事，主子無辜

趕緊返屋企睇佢地，成日無見好擔心

去得都係反送中
仲點會送自己中

試著說去中国

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

係咪得紫外光線先照到出黎

明明咩叫fc

支那蝗返大陸
香港人去大陸

做人做蝗自己揀

就咁加句野 就fact checked

D 粉有無人識整...

Sorry 心急打錯左 係去大陸

唔知點解覺得香港呢兩個月越嚟越似continental law

我估水貨客應該冇事 無香港身份證 同埋手機查唔到野

帶無人諗過其實係假 只係警狗帶風向 下次捉左你先整上你身 你諗下直升機咁高灑落黎會唔會咁易中target

依嫁係想我地覺得帶依樣野 令佢地更易拉人

都on9. 點樣照呀？成日白色恐佈

已fc

殺人政權

一句已fc就fact checked?

解開軍已槍決林鄭 已fc

Sor 下次上去影返張相

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

最緊要正字

返大陸—>去中國

刁大被金仔犬決 已fc

呢句最岩

有冇人知點洗走

隔離post有人話可以用膠紙痴走

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

咪撚返 自動送中咩

thanks

如果啲粉咁易洗甩
出大汗啲都分分鐘冇咗啦

元朗大陸地宜家咁嚴？

洗衣粉 沐浴露都有

執D審去D廢老度

同問

返你老味呀返 係去中國

垃圾post

仲翻rip

咪再叫支那雞啦當屌

冇FC既野都咁撚多正評

返乜鳩

認同 圖都冇張 唔好亂白色恐怖

仲返大陸

如果要咁，其實唔洗灑，直接係街周圍拉黑衫既人就得。

我反而覺得佢係合法集會灑完，代表以後有螢光粉發現既人（未必一定係參與過非法集會），某程度上係廢左螢光粉既目的。

今晚係政苦計錯數
當然白色恐怖另計（連參加合法集會比人灑下粉都驚，就算啦咁）

重點

大咩陸? 香港咪鄉下囉DLLM

[ 902 螢光粉事件 ] 如果要洗衣洗鞋, 記得去小額法庭Claim 返灑螢光粉人士 / 機構

Pish

on9先返

真心好奇一問 準備飛或者過澳門出境 會唔會照樣查？

邊個仲返大陸，
因住返唔到黎

呢層唔知 但香港去大陸會查

有d因有工作需要要定期返

咁有工作需要又點撚樣唔返呀

唔好再用個「返」字

我要食太二呀

咩叫「返」大陸

原本唔係住嗰度

現場有相fc左 冇瑩光粉 唔好再白色恐怖

一定告唔入
身上有螢光劑唔代表啲咩
挨埋牆都可以痴到
坐車隔黎果個捽埋黎又可以
唔知係邊條友既屎橋

最大用處係白色恐佈減少出黎既人

另外
咁樣撒粉唔撚駛通知公眾？
又唔公開成份
有毒點算？

文宣大可以寫俾公眾知
政府於合法公眾集會
僱用直升機撒疑似有毒粉末

又白色恐怖

唔好再用個「翻」字

Push

得閒灑落啲廢老度

唔好再用個「番」字

怕咩
全民瑩光粉

政府做白色恐怖就一定，佢就係想人驚
驚就輸左。

邊撚個返大陸

請大家不推文

屌未撚再鳩up 啦

正常都唔應該再去支那啦

屌你冇出都唔撚返啦

X 2

去中國把撚

推。

杯葛大陸

有冇諗過好嘢要同中國遊客分享

又多樣野玩 送螢光粉比藍絲同強國人

合理

依家仲返支那？

Agger
有啲野冇得查證就唔好用fc
或者有supporting既擺上黎睇睇先

屌，冇咩事都唔會返個鬼國啦

推到打人果位入黎！好想同佢做朋友！
讀藍田斜路綠色黃色中學入一入嚟

唔知關唔關事？岩岩係澳門搭船番香港，過完E道，行多兩步比海關截停左話例行檢查，之後用張唔知咩紙掃我部電話，銀包同把遮，再放入部機度check,重點：得我拎遮就只係check我會唔會係check螢光粉？

push

傳說中既被打J

毒毒毒

係全身都有啊！

咪撚再返大陸啦

我都唔明鄰國有咩好去

仆佢個街

請大家留意, 我呢家就咁估姐
但係唔排除日後會再曬粉然後熄燈打人

Check毒品，已經好多年係咁。螢光粉單嘢係流料，用直升機灑螢光粉好難中，除非超低空仲要超高密度咁灑。重點係架直升機喺半空，本身就好大風再加上機葉嘅向下氣流，乜都吹散啦。

再係咁落去，其實你地有份害死手足

講左幾多次，果度係中國

分分鐘藍絲都會中招

唔好親自送中呀

樓主係傻閪 已fc

印象中有d club都好似係用UV印

其實空中洒螢光粉可以好大鑊架喎，吸入大量，隨時會肺塵埃病架喎

澳門暫時過關都係正常 冇睇手機咩都冇 你呢個應該係例行檢查

fc 唔係咁用係因為呢位巴打可以講大話,想fc要比證據出黎。
fact check is not used this way because this bro can still lie, please give evidence if you want to fc.

個d好似係check毒品